有冇巴打一齊去警署舉報黑警

星期一至五晚就去自己住果區既警署舉報黑警，出席唔到既巴打就睇下街上有冇人違例泊車，有既就報警處理，大家唔好驚因爲浪費警力/擔心警察冇時間休息而唔盡良好市民既責任

有用咩？

睇下今晚發生咩事再睇我最後果句